有冇人覺得近一二年藍罐曲奇唔同左味

陣奶味少左，多左人造香料味，定係我錯覺

藍罐曲奇真係好撚難食

藍罐就唔知
不過Oreo變到好難食 硬掘掘

香港有得買日本版oreo好食好多 都貴啲
美國版都鬆化啲好食啲

藍礶
淡左 唔脆 無以前咁香
應該落少左牛油

藍罐
辛字面
出前一丁
合味道杯麵

全部都係以前好食，越出越垃圾